有冇人大行細行都做過，法國好撚大分別？

有冇人認同？唔一定係銀行

大行
好
1.人工高
2.做野好有系統
3.做野好有效率
4.跳槽多數升級

壞
1. 做到隻狗咁，係咁搭的士
2. 分工好散，唔會知道其他程序點做
3. 做野跟死程序，改少少野都10樣approval
4. 同事勾心鬥角，起曬山頭

細行
好
1. 做野hea d，冇咁大壓力
2. 好多時要一手包辦成個工序，學多d野
3. 冇咁多不必要程序
4. 冇咁多小圈子，d人友善d

壞
1. 人工低
2. d野亂，documentation差
3. d人hea d，做野慢d
4. 跳番出去平手走人，甚至要降級

樓望做咩dept

以為你講緊法國嘅大行細行

邊個話大公司=人工高?
至少我唔係囉

入黎以為講法興 法巴果啲

大行
升職有排未到你